求一條 大隻仔同大波妹練MMA既片

求一條 大隻仔同大波妹練MMA既片 之前係高登傳過

［廣傳！］仆街咸濕佬Kenny Leung以教MMA武術為名疑性侵犯多名女學生

我要還Kenny Leung一個清白
練MMA緊係貼身架喇 D女覺得有問題既話 教練一掂佢已經可以SAY NO架喇
依家又黎ME TOO

救救Kenny Leung

大波妹就搵唔返
但男女貼身練MMA好正常

唔貼身練唔通online lesson 練

真 成班人針住話教練甩頭髮樣衰就係性侵
D學員就唔樣衰

女權撚

呂麗瑤就係咁玩死個教練
香港地做男人真慘

其實只要搵番個男人既對練圖就ok
咁就平均番 男女都係咁練

除非佢淨係收女學徒

專教女人都冇問題架喇
教學邊有分男同女
唔通女校就唔可以有阿SIR

無男人洗女廁

地企唔講，立技mma都冇咩可能會有呢d姿勢出現，除咗av之外

推

你放心，港女會係依1年內
就會同香港一樣，永遠消失於世上，變成歷史

女校啊sir會咁貼身咁教書？
兩件事根本唔同性質 偷換概念

快撚啲死入去回post啦 屌你老母
你係咪Kenny leung呀？
有受害人指證你喇，屌你老母

算我孤陋寡聞，
梁生請問衣啲係咩野MMA招式？

請問呢個咩漫畫

稻中乒團

咁嘅麻甩佬都有人support
原來連登真係有好多依啲人
唔怪之得嗰個叫雞post咁多comment

BJJ係會有身體接觸，但唔撚係佢咁樣囉